成套劇: 樂少死未呀。佢未死架。樂少死咗啦

有冇第二句對白

樂少: 條女好煩，天堂哥補多槍唔該

之後泰國復活

正妹